# วิจารณ์ปัญหาสายไฟพันกันในไทยระบุว่าโครงสร้างไม่ดีเพียงพอBill Gates #
เมื่อวานนี้หนึ่งในผู้ก่อตั้งปัจจุบันเป็นที่ปรึกษาทางเทคโนโลยีของบริษัทได้โพสต์ในหน้าเพจของตัวเขาเองกล่าวถึงปัญหาเรื่องของการเข้าถึงกระแสไฟฟ้าในแต่ละประเทศเป็นรูปภาพแต่ที่โดดเด่นเป็นพิเศษคือได้เสนอรูปภาพสายไฟแห่งหนึ่งที่ระบุว่ามาจากประเทศไทย
โดยวิจารณ์ว่าระบบโครงสร้างพื้นฐานทางไฟฟ้าของประเทศไทยเป็นตัวอย่างที่ดีของปัญหาการเข้าถึงไฟฟ้าเพราะโครงสร้างพื้นฐานของสายไฟฟ้าที่ออกแบบมาไม่ดีเพียงพอทำให้การเข้าถึงไฟฟ้าในเขตเมืองมีปัญหาและในหลายกรณีก็ต้องมีการแอบลักลอบเชื่อมต่อไฟฟ้าจากระบบไฟด้วยตนเองซึ่งมีความเสี่ยงถึงชีวิตได้ดูโพสต์ได้ท้ายข่าวครับที่มาหน้าเพจของ
Bill Gates Microsoft Facebook Bill Gates Bill Gates Archive.org 